邊首日文歌聽完會衝動想夾band？

我先

slam dunk 世界が终るまでは

OOR The Beginning 好撚熱血

kiseki 青春歲月

X Jp 紅
Luna Sea Precious

x japan真心正

王族band up↑road

Dir en grey - Kasumi

利申：以前好撚鐘意Dir en grey

未入都估到キセキ

因為真係正

raise your flag
cha la head cha la
無敵嘅聖衣
留名學野

X japan 紅
好撚正